# 1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод обьекта - это функция которая записана в обьект.


# 2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Все 8 типов данных.



# 3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Ссылочный типа данных означает что при назначение перменной с обьектом в другую переменную через знак "=", будет определен не обьект а ссылка на него, тойсть все измения сделаны для одной из переменных, будет изменено в основном обьекте, и ссылкой передано в другой.